點先忘記到一個人

啱啱分手 之前一直拖泥帶水
一直都好愛佢 但成日鬧交真係頂唔順
成日離離合合
前前後後都兩年幾

next

吓

唔好再同佢見面，傾計都唔好，我阿媽成日都同我講話愛情同盤栽一樣，你一理佢一澆水佢就會不斷咁生，但你一唔理佢佢淍謝左就唔會再有感覺。。。

揾啲其他野寄託下

換腦

好掛住佢

例如？

打j

發掘下啲新興趣囉
動又得靜又得
全神貫注落去
好快咩舊事都只如煙
明白過客始終係過客

同多啲fd一齊